坐高鐵去工展會買野夠方便！快啲叫多親戚黎香港買野！

一齊支持香港經濟

去半山啲景夠靚

去瑞和街練拳

拎你老味臭閪練

牛b死了
逼到班港豬冇掟企刀唔敢出聲

港豬都唔肯洗錢

是其是

樓主好波

真香港人冇支那親戚

樓豬搵100人對壽桃牌100人